如何報答台灣手足

成日話港台連線，我哋成日要人地點點點，咁我可唔可以真係用行動回應感謝返台灣？

香港黃色經濟圈要益埋對岸
我哋要用埋自己嘅經濟力量幫手支持台灣黃色舖頭同埋企業
咁樣台灣會更多人因為經濟好轉而唔會賣屎眼轉向支持中国

實際行動：
1. 食店/ 商舖方面：由中国入口嘅產品轉由台灣入口
2. 消費者方面：幫襯台式飲料舖

有冇多啲

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

港台和你Trip
互相交流